雪藏牌去台灣自駕 使唔使補鐘

黎緊4月就去 利申:發夢果陣試過P牌係墾丁揸過100公里來回佳水樂既大膽車

左駕 補都冇用

左呔同右呔初初揸會好唔慣, 仲要雪藏牌, 你自己諗

咪撚害人害己
包車玩算鳩數吧喇你

買重人壽is ok

同我一樣⋯ 不過我去日本
黎緊會補鐘4堂左右⋯

我係深圳識個陪駕師傅
100人仔一個鐘, 一堂最少兩個鐘
如要操下左軚幾堂請pm我

左右軚唔難適應

建議你望住塊鏡揸車

邊到揸都應該望架啦

有冇多個司機一齊去先？

pm me
telegram: benb3n

如果要介紹師傅

你所謂既雪藏既定義係咩先？

1. 學完拎左牌冇揸
2. 都揸左一段時間，係近排冇揸

如果係1既，不如算吧啦

上手會怪怪 揸落好揸過右軚

利申 揸左4年右軚

1

咪撚害人啦 一陣又上晒新聞話撞車拆散左人頭家
唔該唔好再影衰香港人

上深圳補補鐘先啦，唔想係報紙頭條見到你

台灣洗撚自駕咩 租架車有堆司機 做埋導遊啦
上上落落又麻麻搵位泊

日本就話姐 又大語言又不通

留名等喺新聞睇樓主真身

我之前都係雪牌去自駕，補咗兩個鐘，都有啲幫助
由其快車操控

台灣
根本唔熟路好難揸車
之前去台灣旅行,咩轉右唔洗睇燈,永遠唔準轉左
成個交通機制太奇怪

台灣右轉都要睇燈
左轉除非有牌寫唔比如果唔係都轉得，有啲繁忙啲既路口就有左轉專用燈截停對面車黎放車左轉
同香港差唔多咋嘛

真係唔好揸

我上次去台灣都唔適應啲規則
啲人講同做係兩回事

包車算啦

我試過比GPS 老點，上左山路，單程山路調頭，差d 跌落山，非吹水

戰績

利申：台灣自駕過3次

睇到個心都離左離，more

我雪左7年 pass完未揸過
準備補鐘⋯

果次係起宜蘭果邊差d 出事，話說就去搵溫泉，set 好曬GPS 就出發，跟住轉左入一個路口，風景好靚，大約好似去左日本果d 山路（爛路）周地都係落葉，心諗咁靚一定冇死。點知行行下，佢話已到目的地，我就知出事。

當時離個路口已經好遠，成條路岩岩好夠一嫁車行，得兩個選擇一個係後波走（好易跌落山），第二個就係調頭，得一個類似避車處既地方

條路大約係咁

我後波上左個避車處（避車處又係上斜黎），掉頭左邊車輪係貼住崖邊，落車睇位，前前後後左大約5 6次，諗住走得，點知車尾唔夠高，比舊石卡住車尾，大油d 又驚衝落山，最後用人手刮開d 土幾個人一齊掉走舊石先走到

雪藏牌樓主配埋台灣人揸電單車
簡直係絕配

我係香港日日揸車 去到台北都驚左啲電單車

老老實實
考完牌年幾都無再渣過
補返幾個鐘
去日本自駕又OK唔OK？

唔洗補鐘啦，買定份人壽就差唔多

有牌唔代表識揸車。開開心心去玩去玩咪算囉。唔係話一定有事，但未揸過車，條路左右調轉，又人生路不熟，實緊張到仆街。咁去旅行為乜？

我親戚係加拿大渣左好多年車都唔敢講一句「左右軚唔難適應」

真係有人有天分嘅

佢講得出「左右軚唔難適應」就知佢有幾多料啦

唔使 不過買份保險寫你最愛既人個名就得嫁喇

你覺得我應該信一個係加拿大渣左十年車既人話左右軚唔只係方向唔同左咁簡單，定信個雪藏牌同我講左右軚唔難適應?

買定人壽保先，受益人寫我個名

我都係黎緊會補鐘
睇下補完 有無信心先

連車都未揸熟仲要適應左呔，真係唔好攪. 考完車一直冇揸過嘅雪藏牌，真係要揸返幾個月熟習下先得.

有師父同無師父坐隔離，渣車個感覺完全唔同

轉右唔洗睇燈應該係大陸規矩

補完先再考慮 我連基本功都唔記得⋯

我考果陣棍波⋯
打算自駕揸自動波⋯

你份人睇落小心D 我又唔擔心呀
去日本渣車最多係煩點入閘，D 野大致上都一樣，就算係話轉入小路個陣人同車都一齊過得，你見到有人就一定會停都無乜可能錯

聽聞花蓮上宜蘭條 蘇花公路勁恐怖, d人話盡量唔好渣

我係花蓮去宜蘭，如果新手or 雪藏牌真係唔好行，因為好多大貨車、拖頭行重要後得好快，d 灣又急。同埋要熟悉果邊d 揸車模式，好多時d 貨車會打死火燈叫你行先

準備上新聞啦

咪害人害物喇。

仲要話左右軚唔適應，屌你老母。

花蓮去宜蘭風景好好喎，右手邊就係海，好想再揸多一次

唔洗驚啦,吵車好小事姐

左太問題唔算大 交通規則問題大d 我覺得

自己雪左一年渣番貨車都要死左幾次火先記得點渣

我都有係大陸揸車
但都係有d怕揸呢種路

立定遺囑買定棺材先啦

你都係想自殺姐
去囉，最好開到130～140 留名睇蘋果動然後恥笑你害人害己。

同你一樣，考棍波，但揸自動波，覺得睇位好難，同埋考車嗰陣考s位，所以唔識泊L位，想問去邊到補鐘，幾錢？

求補鐘師傅介紹

我都係考S位，但泊L位冇問題，泊S位反而冇咩把握

問過師父$5xx - $6xx 兩堂左右
但未上⋯
果陣考車 棍波van仔⋯
私家車完全未揸過⋯

台灣自駕係幾過癮，揸左蘇花公路三次
第一次揸仲要係半夜黑媽媽濕地
比人推左一段之後佢爬我頭我on99走去跟
有個灣特別深，唔知道入快左，知道轉唔到焗住踩停，幾驚白鴿轉
第二朝睇新聞，我走左之後無幾耐泥石流，有架私家車比粒大過hiace 既石壓住

左右軚唔緊要，都係咁樣揸，補返個半鐘練下路面意識，公路攻防之類就可以，泊車唔洗練，又唔係要你一次過泊好

真係不安.... 人地叫我台灣唔好揸蘇花公路, 隨時有石碌落黎

我咪話行左三次，第二日再行時見到架車變左屎餅

蘇花公路好過癮，我去個期打風，幾驚佢封路

你真係勇者。 打風咁行蘇花

Lm睇孝子新聞

如果唔熟左右軚返而無影響，主要靠睇鏡睇位。
不過台灣車都好辣，小心。

小心d 好狼d人揸車 你要惡過佢
小心機車 你行你自己既路就得 佢地會就
但轉彎左右鏡都要望下有冇機車係隔離 預返d位

未係香港揸過出去揸傻左？
考完個牌唔代表你識揸 最多叫曉操縱部車
好多野都係0開始，要一段時間先熟，cut線，出入迴旋處，L位etc
唔好諗住補幾個鐘就變車神先得㗎
包車/坐車啦，唔好害人

人要惡過車

自己炒唔緊要呀，
影衰hk人呢下先大鑊，
睇見沖繩租車center果度一大堆中文告示叫人小心揸車，仲要有埋個中文版既租車意外數字
果陣真係想揾窿捐。
雪牌泊位已經唔見得叻，泊到柒下柒下咁。
一度揸仲要一度睇導航，望得個mon黎又睇唔倒條路，
根本就揾黎搞。

公道啲講，果啲中文係比台灣人睇多啲，因為台灣人揸開左軚而日本右軚
香港人响日本揸車除左雪地外好少出意外

買架車操下先啦唔該，真係會撞死人架。

無錯。怯你就輸一世。 你要撞死人。係香港就唔會撞死人咩？

祝你好運啦

去馬啦
反正車都租左 錢都比左？
等睇你去完返黎報告

如果去台北就真係唔好渣，亦無需要
上網參考下人地d遊記
高雄去墾丁或者墾丁入面都應該唔會太難渣

花蓮台東果d地方唔算多車，應該可以好快適應

btw樓主好似未講去台灣邊度?

我喺加拿大都揸左十年車，返嚟香港又揸左五年，跟住又有喺日本同歐洲自駕遊。基本上一日可以適應左右軚。

對於我來講，道路規則同環境係比左右軚較難適應。

100又如何，講到好威咁，你係國道揸100已經算慢車 會畀人推尾

利申，車牌台灣考

台南

台灣用google map係咪都會中伏？

蘇花公路危險在多轉位同大車？但太魯閣要係蘇花公路？！黎緊5月會去花蓮，諗緊好唔好自駕遊

其實幾準
利申:試過3次台灣自駕遊。 不過唔係我揸

唔好害人啦

租車行比既gps已經好夠
好準，有埋路口既圖

有冇邊間租車公司推介, 搵親都好似好貴💸

你想幾錢？。 睇佢做咩優惠。平既3百幾都有

其實台灣係唔係好少快相？
我揸成百四五都係咁比人推

啱啱去完墾丁自駕，要小心d機車，國道d大車都幾快我110都比部大貨車推
租車個gps幾好用，有埋快相提示

國道基本上係無，話就話限110，120，但行快線至少130以上